{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 부띠크 호텔 휴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約した客室料金は2人入室基準で策定されており、デラックスツインルームは3人入室基準です。 プレミアムツイン、オーシャンブリッジパーティールーム701、オーシャンブリッジパーティールーム702は4名入室基準であり、追加人数につき料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、事情によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセル不可能措置を取ることがあります。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 夜間はうるさく騒音を発生させないように注意しなければならず、騒音がひどい場合は退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインルームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックスツインルームは2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインルームで3人宿泊することはできますか？",
            "answer": "デラックスツインルームは2人まで宿泊可能な料金設定ですが、3人で宿泊する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツインやオーシャンブリッジパーティールームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "プレミアムツインとオーシャンブリッジパーティールームは4人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。お早めにチェックアウトしていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はお受けできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を行う場合があります。身分証明書をお持ちいただかない場合、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間は他のお客様へのご配慮のため、騒音を発生させないようにお願いいたします。騒音がひどい場合は退室措置を取ることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、大切なものは保管にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 546
    }
}